有冇巴絲試過另一半突然話想自己靜一排?

話說之前啱啱好我地拍咗半年，諗住果晚比驚喜佢book定枱請佢食返餐好。點知前一晚佢話唔想出嚟，話想自己一個靜吓，我問佢點解，佢話冇原因，淨係想要多d私人時間。咁冇辦法我唯有迫住cancel個booking

之後我有比多d私人時間佢，但佢好明顯覆msg覆得少咗同冇咁上心 嚟緊我再約佢食飯，佢又肯出，好似冇事發生咁。

有冇巴絲都試過係咁?
究竟有時另一半真係想靜一靜，
定有野暪住我?

巴打你平時會唔會太chur住佢 令到佢無個人空間啊？如果過一排無事 試下同佢溝通下

我自問冇chur，係佢唔知點解突然係咁
我會多d同佢溝通

密謀分手囉問

有試過 兩次
第一個係心淡
第二個係綠帽

最緊要多d溝通 講清楚

之前試過，其實係等緊我講分手，事後自己仲傻下傻下咩都唔知

咁我寧願佢係心淡都好過綠帽

之後點樣發現佢嘅動機

人地同緊第個flirt咪咁囉

佢想要多d私人時間溝仔

1.發覺唔夠鐘意你
2.綠綠地
3.可能真係有心事 呢排香港咁樣唔開心都正常

最怕～ 空氣突然安靜～

如果佢本身比較獨立
而可能你太痴身
或者對住你有唔舒服嘅地方
就會想自己靜陣
比自己抖下氣

再諗清楚自己想要咩

咁梗係啦就屌

對自己冷淡、無耐心 、易躁、ig del曬d相、話我地價值觀唔一樣會成日嗌交（暗示行唔到落去，要分手）等等

拍拖4個月時候試過，
有次收工同佢食完飯，佢話想自己一個人，唔想拍拖，仲話唔愛我，只係得返好少嘅鐘意，無可能再多。

原因喺我問得佢太多問題，日日都問佢愛唔愛我，類似嘅問題一日十幾二十次，其實我知佢愛我，但唔知點解嗰陣成日問，我諗返起都覺得自己好煩膠，仲因爲咁，佢唔想同我去街，少咗講嘢，講得同我去街喺例行公事。

咁嗰晚我聽完，一跟喊住唔想佢走，佢又走幾步又行返嚟話送我去屋企樓下先，拉拉扯扯2個鐘，我喊到哮喘發作，佢見到我咁，最後都無走送我睇急症，陪我等到4點幾，我冷靜返個人就同佢講，就算要分手都至少俾個機會陪埋我去3個地方先，佢應承咗。

我訓醒之後，打咗一篇千字文俾佢，內容大概講我唔會再逼佢答問題，我其實唔問問題都可以同佢拍拖好開心，同埋我會改嘅一啲嘢，希望佢俾個機會我。

大概有大半個月，佢雖然都喺每晚打俾我，但我唔敢講嘢怕講錯嘢，我同佢講如果好好好掛住我先約我，我唔會逼佢陪我，而嗰段時間亦唔夠膽提出我嗰3個想佢陪我去嘅地方，一直等佢約我。

嗰半個月，我就盡量去做自己嘢，少咗煩佢，體諒佢多咗，慢慢地佢揾我多咗又約多咗我，頭幾次再見返，我都好怕喺最後一次見到佢，拖到佢實一實，不過慢慢佢都變返以前我地啱啱拍拖嗰時咁，成日揾節目同我放假去。

佢把口雖然無講，但佢行動上同實際上，我都感覺到佢比以前更錫我更愛我，我地搵到相處嘅平衡點，而家相處得好舒服，每晚又再好似以前咁每晚傾3,4個鐘電話，亦計劃緊結婚。

其實我嗰時我嗰3個想佢同我去嘅地方，
喺將來屬於我地嘅屋企，
結婚當日，同產房。

嗰陣當然無話俾佢聽啦，喺後尾我地和好如初，佢問起我，我先話佢聽，俾佢笑我笑咗成個月佢問我點知佢會應承，我話因爲我相信佢愛我，只係之前嘅我太煩，不過呢樣嘢我改好易，所以唔會有問題。

然後就嘻嘻哈哈到而家了。

你地處理問題方面做得好好
同埋大家都好理性
祝你地一直幸福落去

依排都想靜一靜
但唔敢講出黎 係依幾日發生太多事無乜心情
巴打你就比啲時間女朋友啦

我試過，因為男朋友講野/做野得罪左我，所以想自己靜一排調整翻自己情緒同埋順便當係懲罰佢但其間我都會比安全感對方，費是比佢覺得我疏遠佢。你試吓問佢不如俾一個限期，靜三日又好一個禮拜又好，等你安心d。

原來他不夠愛我 睇左MV未

帽事嘅巴打 hold住你溝過第二個啫

都有類似經歷?

帽

密謀分手

準備揾下個

試過做呢個角色, 但後來靜完覺得冇對方更自在, 都係係分咗手

可能佢只係本身唔係好鍾意你

帽事既應該

帽事